家陣要儲幾多錢先夠買樓結婚？

100萬？

買咩樓又唔講
結婚大搞定簽名就算又唔講
點知你要幾多先結到

信者得救?不了！